支那會唔會侵略台灣以強行佔領台積電嘅晶片技術

睇返最近嘅post知道中國嘅民族低等人民質素根本冇可能生產外國嘅高科技核心技術以確保自己嘅科技業生產

美國總統已經同全美國公司同全世界講名唔會再比中國偷取知識產權

中共死要面會唔會去強佔台灣技術呢？

台灣老會唔會醒目走先？

唔會，打到都擁有唔到，何況打唔贏

就係唔會打先扮哂野

你中國一打, 美國就即刻話禁運所有科技產品去中國, 咁粒導彈仲未去到台灣, 中共可能已經俾人推翻咗

係都美國佔領台灣喇

好彩香港都無精片業

9up當秘笈
要打做咩唔直接打美國

共產黨成日話自己點勁點勁其實係唔係真係打唔贏？

支那敢打仗咩

支那偷呃乜都做得出。點解打仗做唔出呢？

要睇你介定點為之贏

要炸爛台灣應該得嘅，但有咩著數?

要登陸佔領，剩係台軍都夠守有，何況你宣戰後要面對嘅係美國及其盟友，飛機戰艦潛艇導彈唔計科技齋計數量都輸美國9條街，你話有無得打?

先唔講有冇可能搶到，以贏國人性格只會將人地拉到同佢一樣水準，唔會提升自己到人地
同埋台積電係外資，搶完一斷支援咪又係無用

會

樓豬好野﹗
快d出謀獻計，取代陳雲做新國師